之鋒明唔明 隔左咁耐 明唔明我地報署

玩法唔同左

講真今次鄺仔做得好好
希望之鋒吸收下

我地要一個幫市民既人而唔係一個靠市民而幫市民既人